Do you remember? あの
Shooting Star シネマの場寅のよう
惹かれ合う運命のサイン 恋に落ちた
<<<<<<< HEAD
二人でいるだけで すべてが鸞いて
“It’s all right!” 僕らの合図
この胸を開いて 溢れる想い見せたい
=======

二人でいるだけで すべてが鸞いて
“It’s all right!” 僕らの合図
この胸を開いて 溢れる想い見せたい

>>>>>>> master
I can’t live without you
I can’t live without you
いつまでも そばにいたい
雨の朝も 星降る夜も
一秒一行 愛を澱り 続けよ う
<<<<<<< HEAD
Do you feel my love?
近頃は 慣れて き たけ ど
重ね合う温も り が 教えて 〈 れる
〈だらないケン力で 傷つけ傷ついて
“It’s over!” 何度も Cry
涙と引き換えに その笑薫に会いたい
=======

Do you feel my love?
近頃は 慣れて き たけ ど
重ね合う温も り が 教えて 〈 れる

〈だらないケン力で 傷つけ傷ついて
“It’s over!” 何度も Cry
涙と引き換えに その笑薫に会いたい

>>>>>>> master
I can’t live without you
I can’ t live without you
いつまでも そばにいたい
歳をと つて 雛が増ぇても
手と手繋ぎ 君と歩き続けよう
永遠の眠りまで 共に…
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
I can’t live without you
I can’t live without you
いつまでも そばにいるよ
夢の中で 記憶の中で
いっもいっも 君を照ら し続けるよ
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
(Hey I can’t live without you'”)
君に贈ろ ぅ この Love Letter
時聞を超ぇて ずつ とずつ と 色褪せない
My love song for you
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
ROMAJI
Do you remember? ano
Shooting Star shinema no ba tora no yō
Hikareau unmei no sain koi ni ochita
<<<<<<< HEAD
Futari de iru dake de subete ga iran ite
“ It’s all right boku-ra no aizu
Kono mune o hiraite afureruomoimisetai
=======

Futari de iru dake de subete ga iran ite
“ It’s all right boku-ra no aizu
Kono mune o hiraite afureruomoimisetai

>>>>>>> master
I can’t live without you
I can’t live without you
Itsu made mo soba ni itai
Ame no asa mo hoshi furu yoru mo
Ichi yo ichi yo ai o ori ri tsuzukeyo u
<<<<<<< HEAD
Do you feel my love?
Chikagoro wa narete kita ke do
Kasaneaunurumori ga oshiete reru
Dara nai Ken-ryoku de kizutsukekizutsuite
“ It’s over! ” nan do mo Cry
Namida to hikikae ni sono warai Kaoru ni aitai
=======

Do you feel my love?
Chikagoro wa narete kita ke do
Kasaneaunurumori ga oshiete reru

Dara nai Ken-ryoku de kizutsukekizutsuite
“ It’s over! ” nan do mo Cry
Namida to hikikae ni sono warai Kaoru ni aitai

>>>>>>> master
I can t live without you
I can t live without you
Itsu made mo soba ni itai
Toshi o to tsute hina ga zō te mo
Te to te tsunagi-kun to arukitsuzukeyō
Eien no nemuri made tomo ni…
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
I can t live without you
I can t live without you
Itsu made mo soba ni iru yo
Yume no naka de kioku no naka de
Immo immo kimi o terashitsuzukeru yo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
( Hey I can t live without you
Kimi ni okuro kono Love Letter
Ji-kiki o chō te zutsu to zutsu to iroasenai
My love song for you